一人一個良好搭的士經驗

我先

後生仔揸 個名兩個字嘅（同幾好聽） 架車幾香 無嗰啲作嘔嘅味

駕駛態度安全良好 唔會一路㩒電話號一路揸車 無推人閘人

收錢嗰陣四捨五都捨 畀大紙試下佢 佢又真係找返毫子

如果香港多啲哩啲司機就好

去錯地方又趕住比賽
石硤尾過海去中山體育館

落車發現唔夠錢 我話比身份證佢 之後比錢拎返
佢話算啦 有幾多你比幾多啦
比左$140

司機唔收我錢

this is gay

無。

車費肉償

咁好 本身嗰日係幾錢的士錢

截綠去新界去新界
點知原來跨九龍既要紅的
佢唔收錢車我到紅的的士站
綠的真係無咁仆街

夜晚東涌等巴士 走左地鐵尾班車
的士司機見到問我去邊 因為佢都要出市區 我話尖沙咀但得幾十蚊係身 佢話唔收我過橋費

司機大哥 好多謝你呀

無

早幾日落雨搭的士出去同屋企人食飯
個錶好似要收50.5定唔知幾多 總之有5毫子既
個司機同我講話50蚊由佢啦
我開頭以為聽錯
我比足51蚊佢 諗住由佢啦慣左 程車又算坐得舒服既
點知佢找返5毫子比我

發現全部話有好經驗嘅都係紅名

喺登別火車站搭的士去酒店
女司機鞠躬講ありがとうございます

次次都係深圳搭的士遇到好司機

返學校見 councilor
司機幾好人吹無聊野吹咗成程
心情好翻d

隻腳打左石膏, 行動不便,
出入醫院都要搭的士
d的士司機個個都叫我小心d慢慢黎唔洗急
仲會幫你開門關門, 不論左門定右門落都會幫
因為我係交通意外受傷,
第一日出院個的士司機仲提我可以申請社署個交通意外津貼

咁慘 建議搭多啲的士

如果多啲均真司機你話幾好

你會唔會成為第一個藍名

過海竟然冇拒載

試過搭短途唔跳標
落左車比隻的士狗問候晒全家
話冇錢學咩人搭的士

Agger哩個唔可以當良好 我地要堅守底線

咁鬼聰明畀曬錢先講 如果未畀錢嘅話一定叫佢找埋毫子

開住車講
正宗走住屌

搭長途司機咪一樣比說話我聽，話要吉車返

唔通坐長途要包來回，佢都on 9 9